[收音機頭] Glastonbury 2017 Radiohead全場Live 有得睇了

Setlist:
Daydreaming
Lucky
Ful Stop
Airbag
5 Step
Myxomatosis
Exit Music (For A Film)
Pyramid Song
Everything In It’s Right Place
Let Down
Bloom
Weird Fishes/Arpeggi
Idioteque
You And Whose Army?
There There
Bodysnatchers
Street Spirit

Encore 1
1No Surprises
Nude
2+2=5
Paranoid Android
Fake Plastic Trees

Encore 2
Lotus Flower
Creep
Karma Police

隻新MV好正

番屋企煲曬佢

Lm

我發覺thom lur曬d歌詞成首歌都仲係咁好聽